召集 核數撚 幾時甘制

呢度應該好多核數撚
不論係現任定之前係

出 job好悶
IC唔收工

一齊來吹下水啦

就放study leave

就放

咁咪姐係一個月都冇
（如果你係QP)

銀行核數撚留名

審計撚先岩

你就爽啦

放成個月

考咩ar 今次？？？

你做bank ge IA???
or 你d 客係banking

稅撚留名ok?

fg做ia

做audit 有時間吹水，依家唔係考qp季節咩

final yr lm

你係 in house?? or cpa firm??

auditor

日頭係等緊個客 ge schedule
夜晚先係做緊 working

b4
比人呃鳩左又話唔辛苦既

Big4 唔辛苦？你生活係平行時空
Tax所謂唔辛苦都只係relative to audit

甘你老母

聽講

你果邊好似升職升得好慢咁wor
唔係年年有得升

但tax planning 比audit 更加有value

又唔覺喎都係一年升一龜
你D?

想問Exp hire幾時係最易入

今年最出名果間

舊年就真係請好多exp hire

今年到現在為止未見exp hire 出現

師兄，想坐到入房？？

...有冇心灰意冷

咁大慨邊個月apply會最易入 唔該巴打

今年經濟唔好，未必有exp hire
經濟好，度度唔夠人，big4 9-12月會係咁請, 2nd tier 就peak 之前到peak請